[小心上當]LIHKG WinnaBB 係假冒

真果個whatsapp左我

頂一開始我都畀件贋品fake左

憑咩信你whatsapp個個係真?

高登時期已經識

好心提醒唔信作罷

Winna 同我講話唔識你wor

大神幾時再作下歌仔

巴打係邊位

我依d唔識寫詞
獻醜不如藏拙啦

咁佢幾時上黎呀
到時再貼高登ac認證咪ok

你叫佢學老納咁係高登開個post叫屌你老母咪有人信

比返個名人啦

佢未註冊

噢my winnabb

Ching 🤓

是WIN也是NA 是WINNA 也是

Ching -,-

終於歸位